天水圍西鐵近伊小果邊有廢老撕紙

頭先經過見到
個廢老無著衫，係到撕紙

田得佢撕啦，佢撕之前都叫做睇過下，之後換新嘢長去咪好

日期: 8月30日(星期五)
時間: 17:00-21:30
地點: 天水圍西鐵C出口
希望有熱心人士幫忙
備註：需要大量熱心朋友清理牆上過期文宣及維修八隻大字

快d講唔該 我地都想清下d過期野